估唔到米希達恩同malcom咁搭

用咗半季就有廿個入球，仲幫阿狗拎到歐霸

睇返隻山齊士 波都入唔到粒 獌

曼個歐聯亞軍完全唔關佢事 聯賽仲比利狗搶埋第一

係 估唔到利狗真係識後上奪冠

山齊士岩岩斬俾伊巴倒掛二傳俾盧卡古蝎子腳世界波，呢球斬波冇其他人做到囉😑

LKK勁姐，下半季入咗20球

世三阿Kane都頭寒😕

朗隊有頭威

賓特拿衰11入冊冇人講？

算係咁啦三十幾碎人

講講下英超講乜撚賓特拿呀傻鳩

賓仔係神，但神都係人，衰十一有幾奇😑

100分下半季勁到，仲攞埋英格蘭足球先生,今屆世界杯仲唔係英格蘭

你講開歐霸咪講埋洛辛堡
當家球星都唔講得牙屌你老母笑西

未來人

iwobi30場收咧都拎到金球獎
今季攪乜野

都係商業包裝做出嚟，因為養和B太受歡迎

前面個奧巴美羊把握力都仲係咁廢

連加特唔撐？ 死曼狗黑b

阿狗癲左

1月去完psg之後隱左形

阿朗首次錄得全季個位數入球

我入錯左青山論壇

留力踢世界盃點知比美斯響決賽直接炒7:1

大家點睇施丹出返黎踢半季20球60助攻？

阿踢得咁掂 睇黎爺爺又有新約簽
永續爺爺

成班痴撚左線

係 好彩黑b勁

老啦

不嬲話西甲假波多

估唔到你同mk夾返會入咁多波

過撚晒火

我自己一個都入到40球啦半季

阿狗贏歐霸邊關佢兩個事

2和b決賽同準決賽入左5球
仲有施治決賽加時救12碼先贏到

2&b登基做球王

重建阿妓成功，爺爺續多20年約，成功達成永續雲加嘅目標

真係估唔到Cech重要時間先救到十二碼，季中我仲屌到佢仆街

雲加又續多兩年約

2&b帶領尼日尼亞拎世界盃, 黎緊世足應該走唔甩

2&B心臟病發

雲加後上奪冠呀
場場炒人10球
之後同鏝同分
計得失球啱啱好多一粒

屌估唔撚到2&b會拎金球
痴撚線世盃入100球

d阿狗痴左線

前四+歐霸冠軍
以後唔反雲了

雲加手下無弱將

第一次見球員死有人慶祝 好撚深刻

樓豬